# README #

### todo: ###
* Автоматизация рекламы
* Авторемонт
* Нужен флаг для предприятий на дешёвом сырье
* Автозаказ для IT
* Целевые цена и/или качество в магазинах должны быть выше так, чтобы товар мог продастся с наценкой - тест качество * 1,2
* Корень 5-й степени отношений качества слишком зажимает цены, расброс их должен быть больше - тест ln

### Магазины: ###
* 100: 18 - 19
* 500: 350 -
* 1000: 1603 - 1630
* 10000: 27064 -
* 100000: 140694 - 147864
